5. Crie uma tela de login. Campos: Usuário, Senha; Botões: Login, Recuperar Senha;
Critérios: a) A senha deverá ter no mínimo 8 e no máximo 15 caracteres;
b)O campo usuário deverá permitir autocomplete
, c) O campo senha não deverá permitir autocomplete
d) A senha deverá ser composta por letras maiúsculas e minúsculas, números e @#$  --> pattern="^(?=.[A-Z])(?=.[a-z])(?=.[0-9])(?=.[@#$])[a-zA-Z0-9@#$]{8,15}$" 

